d狗係咁搞連農wo

屌佢

算啦

重點係連儂手足俾人拉曬

俾佢搞lo, 我再貼過

佢搞
即係我地做得岩

多d人落去 再搵人埋伏 殺哂班仆街

拉完都做唔到D乜
繼續貼啦

當然 所以要轉策略 快閃貼

而家係要同你鬥 出嚟就慢慢拉 你可以點？最慘都係嗰啲比大家害出嚟嘅義士，岳t恤 𠝹頸，超級condum，除咗開post同喺fb圍下爐仲做咗乜？以前都話圍警署聲援，而家就自己打飛機

不被捕呀
要大量街坊放哨 拉狗數睇水

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人